Long D真係好慘！！！

好身痕
好想溝其他女算

你咪去囉 你條女去媾夠十條仔

我溝夠廿條女

感情問題一律建議分手

Just go

借個人嚟練習下ok？

小妹好專一

留名待鞭屍

分手啦 遲早都分

掌你嘴啦